完全覺得警車係突登駛入人群，比籍口黑警清場！！！！

黑警話d人破壞架車
大佬啊
成條街都係示威者
你駛入去
擺明裝陷阱姐

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

push